緊急 尖沙嘴有直升機

推

成日都有ching

停咗係半空觀察啊

我人係中港城門口 停咗係呢個位好耐 呢個位望過去就係遊行位置

今朝已經有

啱啱睇住佢飛嚟呢個位 依家仲停緊係度

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

開始飛緊去遊行地點

又係度部署 班賊點樣佈陣對付市民

出直升機=佈緊圍捕網
劇本：
勇武手足冇咁快會散
轉場落其他地方
黑警用小巴極速圍捕
萬事小心

每次都有啦

睇著啲人點走黎大圍捕

就係次次都有所以今次唔好比佢成功 快啲散啊

唔好一班人留係原地
快d散

我都想坐喺上邊睇維港